朗拿甸奴有樣野真係與別不同

睇佢既球王片，會發現一樣好特別既地方，就係佢好中意將粒波保持係半空中。

即使係以腳法見稱既球星，面對空中既球基本上都會選擇盡快控落地，繼而再進行一系列盤扭過人，對於空中既波往往只係過度性質，用一兩腳黎處理。畢竟有踢開波都知，地上既波係較好控制同保護。

但朗拿甸奴面對空中既波，好多時唔會選擇馬上控落黎，而係俾粒波一直留係半空中打滾，甚至挑得更高，但同時仍然可以過人、傳球、射門，充份表現左踢波原來係可以用全身黎踢，而唔係單單只係用腳。

所以古往今來出過咁多球星，會見到好多踢法相似既，但唔會見到一個似朗拿甸奴。

講好睇程度佢唔會輸俾任何人

佢退咗休好似冇乜打表演賽😭

沙灘足球技巧黎

羅馬利奧

佢應該覺得HOLD係空中無咁易比人搶 反正空中地下一樣控到波

牙朗就將個人保持半空中

真係好中意睇佢踢波
佢d歌王片真係j到識背

無睇開足球
但覺得佢係真心鐘意足球先可以做到咁
每個鐘頭佢都好開心

但空中既波好多時俾人既感覺係5050，即使對方撞埋黎搶球證都未必吹，所以俾粒波留係空中愈耐愈危險，需要既唔單只係出色既控球技術，仲要平衡感，出腳夠快先得。

片入面3分34秒對AC米蘭真係經典，係空中無間斷挑左粒波7腳，每腳都有人黎搶，但照樣搶唔到。

佢地呢班踢波好睇好多，就算冇c朗咁勁都想睇佢地多啲，佢地=商業片，牙朗=攞獎文藝片

尼馬都算 細哨似係俾巴迷同巴西奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過細哨

棚牙

柏度

細哨都叫踢唔起 ching識波

真心膠

Tsang sum 難求

朗甸勁唔在於佢有幾花巧
係佢既花巧 可以令到對面十一個人都變傻仔咁比佢舞

快樂足球

一個人玩弄曬加度素、派路同尼斯達

哨牙問題姐

笑死
一條友罰球屌哂當時皇馬銀鑑隊果幅圖經典到
外國啲人都認為佢技術最華麗
踢唔起會咁多人like咁多人respect?
唔夠痴腳可以做到牛尾巴？
傳波唔掂 no look pass都成日助攻到？
好鬼好笑

含啦臭西

柏度有英超 細哨有冇阿

笑撚死

講真 佢嘅腳法真係數一數二 簡單直接 過人 可惜高峰期太短

頂

細哨啲腳法唔算簡單直接喇

其他人咁樣會比人剷撚死

佢係唯一令我覺得佢係人波合一嘅球員

真心膠難求

記得佢對住拉莫斯同一個位過左兩次
踢到皇馬迷都拍爛手掌

嘩笑撚死，細哨破唔到密集，咁對車仔禁區頂舞龍咁舞再射入咩嚟

屌打完皇馬主場會受皇迷掌聲既男人

朗拿度算唔算簡單直接
一拎波, 用速度去推爆過你

佢令我更愛足球

睇佢啲踢波片真係好正好開心 佢係我偶像

連登究竟可以有幾多真心膠

佢好似係第一個係班拿貝受皇迷掌聲既巴塞人？

好可能係唯一一個

messi

老馬同美欺應該係最直接

小白

老馬同朗甸

迪比亞路都試過

又唔見哨牙蘇成日開心

又釣新會然

25歲乜盃都贏齊晒叫踢唔起
有神快拜

名符其實用腦踢波 跑唔使跑得快
大隻又唔使好大隻 控球 食腦夠做球皇。。
當年對車仔禁區頂邊個估到佢篤波 施治都企左係到

去到第3頁都仲有真心膠

你睇人幾準

力量型+技術型嘅完全體

笑撚死
d真心多到

Block撚哂新會員

細哨比人既感不嬲都係好高大好靚仔
射12碼好叻

朗拿度好撚勁wo

唔插水 又夠速度夠技術 真係好撚勁

大哨係暴力型

巴西人最鍾意咁踢，但比較花巧，唔實用

點解可以咁多真心
定我先係真心

用柏度黎比先好笑

無牙朗咁勁都講得出
牙朗同朗甸起碼掙成班波啦大佬

c朗全盛期長
但勁一定朗甸

你仲好笑

你話全盛唔夠長就真既
朗甸全盛其實得兩三年

牙朗入波助攻捧杯攞世足全部多過細哨，細哨差牙朗成班波就真

咁多新會然
@史提芬洲

拖舟會入波？

攞世足多只係證明全盛期長
何況朗甸個年代多球星競爭
朗仔年代變左美丙獎 個年食白果 贏世盃附加賽都攞金球 on9

細哨早收皮所以先少杯
丙朗十年全盛 多杯就係高班咩logic黎

施丹中場中黎，牙朗同細哨都係邊鋒

仲記得有段片 成班皇馬球迷拍晒手掌心服口服

成日覺得佢比隊友D波好難拎

呢篇文都有人未睇過

其實細哨要做既動作好多人都做到

不過跑住做就得佢做到

插花唔難, 牛尾巴唔難
但係佢跑住出, D後衛就俾佢撚到波都搵唔到

同埋其實佢都跑得好快
所以D直角假身, 變速, 一揚就追唔返

最緊要有no look pass睇
夾古利嗰陣幾鬼正

佢係現實太空翼 史上最好波既人

牙朗最接近龍門 依家直頭唔會盤球
一盤就波前人後柒哂 要交比鳩馬射
細哨前面有伊度奧

企定定做好多人都做到啦
佢就係跑住黎做都又快又準先勁

細哨依家好似組左隊波踢futsal

C朗勁過細哨，肯定，唔洗討論。

睇佢真係會喜歡足球

以前國家打比係睇佢表演
睇得好開心

而家兩隊開片

俾到盡都係心口控下 的下波
邊夠天空行者siuma 黎

落後果時黑哂面
係贏緊果時先快樂足球
不過真係球王 佢控高波真係頂級果個

唔會黑面
因為牙哨
睇落幾時都笑緊

鬥黑

( Show Blocked User - JJ_貓🐈 )

( Show Blocked User - JJ_貓🐈 )

其實一早扑昨咗

控波差

如果唔係佢我都未必睇波
講真呀 試問有邊個可以踢到佢咁華麗而且過到人
雖然係巴狗 但依家尼馬同細哨比真係差幾廿皮
講真細哨一扭幾好似食生菜咁 尼馬多個人夾就仆低
有無人覺得尼馬跟本繼承唔到美斯同細哨嘅作用同位置?

？？

佢都引左三四個埋去 無人逼將個波痴落腳
幾乎係每個足球員要識既野

又撚新會然

利記淘汰巴塞嗰陣，皇馬連奪二年西甲，國家打吡皇馬食住巴塞嗰陣，法國淘汰巴西嗰陣，細哨喺邊？

皇馬連奪兩屆歐聯嗰陣，葡萄牙拎歐國嗰陣，葡萄牙世盃附加賽嗰陣，葡萄牙贏俄羅斯嗰陣，皇馬贏西甲嗰陣，牙朗喺邊？

高下立見

太上腳

羅馬尼奧 都唔識

咪係
美欺逃稅個時
呀朗係邊?

疤贏曼個時
葡萄牙輸比法國 德國 德國 希臘 西班牙 和美國個時
和冰島奧地利個時

朗仔係邊？

要講美欺同丙朗既自己出去開post講啦
唔好騎左人地個post

依家變左丙朗對細朗

小小羅

block囉新會然

真心膠嚟

無睇開波 但之前睇pele套戲 係咪就係嗰咩ginga

lmm

我會咁評價佢

全能既攻擊手

傳盤帶射樣樣精

但係同大哨美斯個種好極端既一騎當千唔同

同牙朗最殺食既後上同位置感唔一樣

細哨樣樣都有但未係最頂峰

但佢d死球罰波都好正

港毒ching 你把口真係

咁都踼唔起
冇你咁sick ball

碧咸叻啲

丙朗比人既感不嬲都係好高大好靚仔
射12碼好叻

LM

笑左 波都未控定既球皇
美斯勁好多

因為佢先做疤狗

碎料野者

當年拉膠比細哨撚到on99咁

彈地離身修正篇野就黎識背

好多直必

曾有皇馬高層爆料指出當年皇馬本想簽下才華橫溢的細哨，但是主席佛羅倫蒂諾嫌細哨太醜不具商業價值而否決。

89負評
咁多新會然蘇9依篇文都未睇過

因為波台垃圾潮文唔係個個識咋

屌你奶
大笑左出聲

大哨好靚仔咩
之後簽個個加維臣仲樣衰

你老母生著你真係喊三聲

佢有態就係
沉起上黎黑口黑面

而家拉膠勁好多，冠軍都多過佢

真心
篇野唔係講阿蘇ga咩

咁多真心膠

班新會然仲咁大聲

一篇潮文改少少就釣到咁多新會然

樓主講得岩
所以下個超越messi既神
一定係可以一路挑波一路過人，或者有絕技唔比個波落地

拉膠踢十幾年皇
朗甸先得4年疤
計冠軍好on9

個時係卡達朗簽
gravesen
法拔

依然叫拉膠

睇返個topic名 望下你個留言 根本唔對題
質素低到

可能唔會再有下個細哨
咁樣空中玩波
已經有好多野綜合

史提芬洲睇人一向好準

舊一代的波的確好睇點
不過放係現代足球會嫌有點拖慢節奏，anyway,都出唔到佢咁好波的人了

丙朗迷

咁又入黎

細哨個隻應該要用黎踢疤狗的tiki taka
但諷刺的是細哨係被哥狗放走

留名